封鳩你（祝福你）

封鳩你 （ 改編自 祝福你 ）

封鳩你
為了檢測你 晚晚充滿驚喜

七點鐘
實會有狗衝 隨時咬鳩你

封鳩你
為了撩鳩你 送罐餐肉俾你

檢測咗
又話有污水 後日再返黎

張祝 君佢 講嘢 無句真
許樹 窗又 想封 你間屋
七七七 要突襲 每個市民
青山 幫得到佢

利申我無返教會，但真係有唔啱音嘅地方

第二段諗得少少：

憎鳩你
又要檢測我 著哂ppe都認得你

七點喇
唔想返屋企 響街喊出梨

有無巴絲加入？

封鳩你
為了檢測你 晚晚充滿驚喜

七點鐘
實會有狗衝 隨時咬鳩你

封鳩你
為了撩鳩你 送罐餐肉俾你

檢測你
為攞D _ A 維尼笑出黎

張祝 君佢 講嘢 無句真
許樹 窗又 想封 你間屋
七七七 要突襲 每個市民
青山 幫得到佢

第二段

憎鳩你
又要檢測我 著哂ppe都認得你

七點喇
唔想返屋企 響街喊出梨

捉鳩我
又要撩鳩我 塊黏膜薄撚咗

檢測咗
又話有污水 後日再返黎

張祝 君佢 講嘢 無句真
許樹 窗又 想封 你間屋
七七七 要突襲 每個市民
青山 請捉返佢！

封鳩你
為了檢測你 晚晚充滿驚喜

七點鐘
實會有狗衝 隨時咬鳩你

封鳩你
為了撩鳩你 送罐餐肉俾你

檢測你
為攞D _ A 維尼笑出黎

永遠封鳩你 晚晚檢測你
係要玩謝你

永遠封鳩你 晚晚檢測你 係－要－玩謝你～！

中段

張祝 君佢講嘢 無句真
班“專 家”仲驚你 未夠死
七七七 要突襲 每個市民
波波請休咗佢~！

幫你推